雲加：曾拒皇馬兩三次 不想在困難期背叛阿仙奴

雲加近日接受採訪時表示自己曾經拒絕了皇馬連三次的邀約，原因就是自己要忠於阿仙奴，在兵工廠仍在未新球場償還債務的敏感時期，自己不想背叛阿仙奴。

雲加說：「當我們建造新球場時，銀行要求我承諾留隊五年。我第一次拒絕皇馬的時間，還在這五年之內，我覺得我不能那麼做，那是背叛阿仙奴。」

雲加繼續說道「你們知道，我總共拒絕了皇馬兩三次，皇馬是我小時候最喜歡的球隊之一，只是我覺得當時那個時候對阿仙奴是非常敏感的一個時期。你總是想要執教皇馬這樣的球隊，因為當時他們給了我掌控整個球會的機會。」

爺爺
反雲必需死

沒有雲加的阿仙奴...不再是阿仙奴

Yaya

有錢洗嘅雲加>>>>>>>>>哥狗+摩狗+高普

真

太感動喇

成個皇馬比哂爺爺話事都拒絕...

險簽系列

而家可以啦

三顧草廬

合體變雲加馬德里